刪左感情台同封哂班小學雞 我比錢又點話

你個名

我個名

咁樣會少左人流，每人收費升到488一年

Ban哂全連登俾我玩單機，俾夠500又點話